提提大家關注2019年澳門新惡法：秘密警察法；謠言法；網絡安全法；送中法，唔想香港變澳門就同我入黎

大家個個最近幾日淨係掛著係度慶祝，笑何已完，笑大陸人，笑雜種比人撚，HI到連抗爭都停埋。
大家要千萬記住，唔抗爭，班狗就會開始捉人，手足就會開始比人清算，香港亦會極速變澳門啦。
提翻大家，澳門有以下新惡法（或草案）：
網絡安全法（連手機都要實名）

秘密警察法

謠言法

送中法

香港政治，軍事實力不足以同中國抗衡。要收中國皮，唯有經濟攬炒戰，方法如下：
1.持續抗爭，令中國國企不能在港獲利，如今中國經濟不景加上貿易戰泥足深陷，定必心急如焚
2.中國狗急跳牆，做出各種錯誤決定，例如各種惡法，甚至出兵
3.外資（包括經過香港投資中國外資）被嚇走，中國陷入經濟危機
4. 中國大量企業倒閉，大量工人失業
“國富民強，有飯吃不要講民主”等不攻自破
大量失業人士勇武抗爭（大陸人勇武起來仲勁過我地）
最終達至政權不穩甚至被推翻的目的
要達到以上目標，我們要：
1.持續不間斷抗爭
2.走資，確保個人資產平安，亦可留待攬炒後重建香港用
3.廣開後路，BNO平權，加強遊說全球對港採取更寬鬆移民政策（台灣已經做緊，美國人權法亦容許有案底抗爭者移民）
做呢樣有幾個好處：
a.救手足
b.有太平門大家可以更加無後顧之憂去抗爭和支持攬炒
c.攬炒後仍可以賺外資重建香港
d.必要是時可以在英國/台灣或者其他地方建立小香港，收留香港人，保育、傳承和推廣我們的語言、文化、精神
e.提升香港人地位，拉開與支那垃圾的差距
4.拉攏全球制裁中港官員（尤其五眼聯盟，申根公約，EU國家）

大家幫我推上熱門，幫手令手足醒下啦喂

幚推，但澳門就真喺。。。。。。